有冇人有習大大嘅 Signal stickers

LM